(this["webpackJsonpvictoria-lodz-frontend"]=this["webpackJsonpvictoria-lodz-frontend"]||[]).push([[0],{28:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/logo.e5c578e1.jpg"},38:function(e,a,t){e.exports=t(51)},43:function(e,a,t){},44:function(e,a,t){},51:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),o=t.n(n),i=t(11),r=t.n(i),l=(t(43),t(28)),c=t.n(l),s=(t(44),t(58)),u=t(59),m=t(57),d=(t(45),function(){return o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement(s.a,{bg:"transparent",expand:"lg",fixed:"top"},o.a.createElement(s.a.Brand,null,o.a.createElement("img",{alt:"",src:c.a,width:"30px",height:"30px",lassName:"d-inline-block align-top"}),"  ","Victoria \u0141\xf3d\u017a"),o.a.createElement(s.a.Toggle,{"aria-controls":"basic-navbar-nav"}),o.a.createElement(s.a.Collapse,{id:"basic-navbar-nav"},o.a.createElement(u.a,{className:"mr-auto"},o.a.createElement(u.a.Link,null,"Home"),o.a.createElement(m.a,{title:"O klubie",id:"about-club-nav-menu"},o.a.createElement(m.a.Item,null,"Historia"),o.a.createElement(m.a.Item,null,"Kadra")),o.a.createElement(m.a,{title:"Terminarz",id:"schedule-nav-menu"},o.a.createElement(m.a.Item,null,"Pierwsza dru\u017cyna (\u0141\xf3dzka A klasa grupa I)"),o.a.createElement(m.a.Item,null,"Druga dru\u017cyna (\u0141\xf3dzka B klasa grupa I)")),o.a.createElement(m.a,{title:"Tabela",id:"standings-nav-menu"},o.a.createElement(m.a.Item,null,"\u0141\xf3dzka A klasa grupa I"),o.a.createElement(m.a.Item,null,"\u0141\xf3dzka B klasa grupa I")),o.a.createElement(u.a.Link,null,"Kontakt")))),o.a.createElement("div",{className:"App"},o.a.createElement("header",{className:"App-header"},o.a.createElement("div",{className:"logo-container mb-4"},o.a.createElement("img",{src:c.a,className:"App-logo",alt:"logo"})),o.a.createElement("h1",{className:"mb-4"},"Victoria \u0141\xf3d\u017a"),o.a.createElement("p",null,'Nazwa "Victoria" jest obecna na sportowej mapie \u0141odzi od stycznia 1908 roku, kiedy to niemieccy mieszka\u0144cy naszego miasta, reprezentuj\u0105cy warstwy mieszcza\u0144skie i robotnicze, za\u0142o\u017cyli Lodzer Fussball Club "Victoria". Statut klubu zosta\u0142 zatwierdzony 23 marca 1908 roku. Klub w swojej pierwotnej postaci dzia\u0142a\u0142 do 1914 roku. Po I Wojnie \u015awiatowej nie zosta\u0142 reaktywowany. Po II Wojnie \u015awiatowej "Victoria" jest wymieniana w gronie klub\xf3w po\u0142\u0105czonych w jeden, nowy tw\xf3r - W\u0142\xf3kniarza \u0141\xf3d\u017a. Po transformacji ustrojowej, w roku 1990 Victoria wyodr\u0119bnia si\u0119 ze struktur W\u0142\xf3kniarza, przejmuje jego sekcje pi\u0142karskie i jako Victoria-W\u0142\xf3kniarz sp\u0119dza m.in. trzy sezony w IV lidze. Wsp\xf3\u0142praca klub\xf3w ko\u0144czy si\u0119 po spadku w sezonie 1995/96. Dnia 12 grudnia 1996 roku powstaje "Victoria", jak\u0105 ogl\u0105damy obecnie. Pierwszym prezesem zostaje Grzegorz Hynek, pe\u0142ni\u0105cy swoj\u0105 funkcj\u0119 do ko\u0144ca sezonu 2007/08. Jego nast\u0119pc\u0105 zostaje \u0141ukasz Walczak, kt\xf3ry pe\u0142ni swoj\u0105 funkcj\u0119 po dzie\u0144 dzisiejszy. Od sezonu 2014/15 wobec zainstalowania klubu w nowej siedzibie na ul. Potokowej 12, Klub dokonuje retuszu nazwy na Klub Sportowy "Victoria" Stoki (\u0141\xf3d\u017a).'))))});Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));r.a.render(o.a.createElement(o.a.StrictMode,null,o.a.createElement(d,null)),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}},[[38,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.dbba4836.chunk.js.map